見完工唔做要唔要通知？

通常見完工唔請啲公司通常唔會通知你。
但見完工請左但自己又唔做。咁要唔要通知佢地呢？

咩叫請左

未簽約唔洗理

通知聲返好啲既 話有第二個offer囉

如果佢口頭請咗你
之後反口佢都要通知你
所以你唔要offer都好應該通知聲

反而你應承咗interview但預咗唔做又唔想in
你唔通知佢唔出席 佢最多都係屌兩句啫

禮貌上都要啦屌你